---
title: Maandag studiodag
date: 2018-04-16
---

### Maandag 16/04/18

Vandaag zijn we eerst ieder individueel deskresearch gaan doen op het web. 
Naar aanleiding van wat we gevonden hebben, hebben we een design rationale 
gemaakt. Deze hebben we ook laten valideren.